想揾番位之前放咗裝係餐廳既手足

喺半個月前有位巴打係我工作既地方放低左一套裝
當時外面仲有狗 為左安全，我就當失物禁幫你收起
你仲同我講你係學生，怕冇錢買番
點知你上次拎番時俾我大佬收起左
最近我喺公司揾番
如果你係當事人 請求你聯絡我

推

好對佢唔住

PUSHHHH

只要你講番邊區同身高就知喺你

P牌推唔到

如果你喺佢朋友講你叫佢入黎

真係食唔安坐唔落

巴打如果你搵唔返佢
隔多排送落去比人啦

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

唔想佢失望

可能佢都以為無左喇
唔會怪你既

手足小心釣魚

最基本你約個時間 你快啲放低野嘅地方拎番

呀蛇？

絕對唔係，你講得出地區既 我可以tg你我既員工證